林鄭道歉 有冇手足原諒林鄭了？

原你老母呀仆街
釋放義士先講啦臭閪

原你老母

徹回呀，dllm

死全家都唔原諒

切腹自盡嘅考慮下

唔撚接受

我地要撤回
要釋放義士！！！！

原佢老尾

釋放年初一義士再講

唔撤回唔釋放就唔原諒！

切腹啦！

死全家或者可以考慮下

我原你老母

咁叫道歉？死撚左佢啦林鄭

原佢老母

原你老母
諒你老母

道歉時要露出...

出篇咁嘅垃圾新聞稿就想過骨？
點對得住琴晚位烈士
我道你老母

道佢老母

原你老母啊

道你老母

收皮啦，成班仆街下台

咁就叫道歉？
面對面道歉係基本啦
仲有叫警方出嚟道歉，釋放學生

原諒？我原你老母！
搞到咁仲用咁官腔式既道歉
唔係唸住我地會收貨啊？

原你老母
依家佢講乜都 第一個字加你老母

個仆街仲推緊國歌法明日大嶼架
我地未贏架 冇時間再打飛機！

屌你! 咁你幾時撤回惡法?

冇得原諒

道歉時......是常識吧

撒回 下台 釋放義士

撤回呀 屌你老母 停止有撚用呀
黑警打完人唔洗負責？ 含撚啦仆街

屌你老母 下台啦
警察都要道歉
釋放義士
重整警隊架構
重啟政改

身體先最誠實
睇下清唔清算d義士先

唔告 d示威者就原諒你

有人因為你重傷啊！屌你老母
有人因為你死咗啊！屌你老母
你唔係唸住道個歉我地就會收貨啊？
我原你老母啊

切呀7婆

乜都唔好露啊屌

我原諒左佢老母 放過佢老母已經係最盡

佢同中央道歉就真 二百萬人上街WFC

Dllm dllm

釋放天琦！

都戇鳩，200萬人上街換一句道歉？

收皮啦

道佢老母個老母

道你老母
撤回

原你老母 1. 道歉 2. 取消暴動定性 3. 釋放政治犯 4. 引咎辭職

目標撤回

道你老母
行出黎道歉都唔肯
撤回唔該

冇呀屌 要放義士 捉警賊

行到成身汗 換黎幾十字
仲有昨晚義士生命 係咪要補償返人
人地家人無左個仔
佢果兩個仔仲係英國快活緊？

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

原佢老味

屌你老母

撤回呀屌你老母 原？ 原你老母

永遠都唔會原諒佢同埋班黑警

原？ 原你老母

道你老母 撒回 釋放

殺人兇手！

屌你老母
你死不足惜啊

"原諒" 基本係要肯改錯 唔會再犯既人先有資格講
你乜撚都唔做 照舊唔撤 乜撚責任都唔承擔 要人原諒?
屌你老母on99